齋share新聞無用，用hashtag話畀全世界知咩事。

我係一個無力嘅巴打，一路都只係做cd-rom。但今晚真係憤怒了。

大家無論有ig/ fb/ Twitter...建議大家統一用#hkpoliceiaterrorist，推上國際！

幫推

屌，嬲到打錯。

係#hkpoliceisterrorist

一人一Post 洗爆連登時事台 Facebook

標題：［901入機場］今日重演721，黑警太子版核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！